葉劉：認為應釋法待BNO 7年後取BC後才算真正移民 又指英國高估港人的行動力

葉劉淑儀倡中央處理雙重國籍問題 常委會要就此釋法

行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀提議中央處理雙重國籍問題，提出在香港執行中國國籍法第9條，條文列明定居外國的中國公民，自願加入或取得外國國籍的自動喪失中國國籍，她認為全國人大常委會要就此釋法一次，不會影響現時持外國護照的人士。

葉劉淑儀在一個電台節目說，本港就《香港國安法》立法後，有外國趁火打劫，叫港人移居以吸納資金，她說英國當年表明不會給予BNO持有人獲得居留權，現時英方違背承諾，她個人認為中方要作回應。

葉劉淑儀又指出，如果港人申請移居海外就喪失中國籍，非穩妥做法，因有可能他們捱不住而決定回流香港，應該在港人正式入籍外國時，才自動喪失中國籍。至於台灣是中國地方，認為移居台灣不會失去中國籍。

葉劉淑儀相信，憑BNO移居英國人數不會如英國內政部評估般高，她反問港人辛苦到英國坐「6年監」，為何還要持中國籍，又說屆時港人入籍外國後，並無在港的居留權但仍有入境權，毋須工作簽證都可在港生活工作，他們只要在本港再住滿7年，就可以重新獲得相關權限。

「-不會影響現時持外國護照的人士。」

//至於台灣是中國地方，認為移居台灣不會失去中國籍//
咁點解台灣入境中國要拎visa

嚟緊trump/pompeo承認台灣嘅話姐姐又會出嚟講乜呢

一国兩制
支那人黎香港都要visa

佢將國籍同居留權混淆曬

直接BC

條友笠水啊

又說屆時港人入籍外國後，並無在港的居留權但仍有入境權，毋須工作簽證都可在港生活工作

曲線話中國藉冇撚用

之前已經有外國國藉啲人勁啲

要一視同仁

當年仲好似話咩一國兩制 港人治港 高度自治

而家一樣都冇
真係無恥

因為放棄過英籍，
卻在某年推23條不能翻身
英籍得來不易，
佢得唔到，都唔想你班友咁易得到
王子華魚蛋論。

冇人要中國籍 係保留香港人身份
本身香港永久居民身份 都唔係國籍黎

算係加碼定係算縮沙?

托住湯十一果個

啲官員仔女拎哂

前保安局局長
點會混淆
特登啦

本港就《香港國安法》立法後，有外國趁火打劫
趁火打劫?? 你都知國安法係玩火呢

又淆

好合理

佢講嘅嘢其實完全無錯

政府同佢一人講一套想點

英國既事你釋法做乜春

mpf fat fat

呢條臭閪成日都亂講野

咁係唔係要換中國Passport ?

又說屆時港人入籍外國後，並無在港的居留權但仍有入境權，毋須工作簽證都可在港生活工作，他們只要在本港再住滿7年，就可以重新獲得相關權限。

支国人入籍台灣要放棄支国護照同戶籍，但香港人唔洗，係咪搞中、台雙重國籍？

所以我話呢班獻世派根本唔知中共要乜，中共係想你永遠甩唔倒支国籍但限制香港人嘅公民權（PR身份）

姐姐的陰謀

佢唔係混淆，係刻意捆綁兩樣嘢，令你要做一個人生大抉擇，拎走令你穩定心安嘅嘢，想動搖你嘅決心

唔係話支那第日唔會搞類似嘅事，但肯定唔係由葉劉放風

佢之前仲做過入境署阿頭，但講出來的野好撚幼稚，姐姐真係覺得只要劃條線(只針對BNO) ，定個時間死線，件事就自動解決，其他衍生出來的問題(其他國家passport) ，完全唔需要理會

倒米
靠奶先上到位嘅垃圾 真係好廢
主子要咩又唔知 棹忌d咩又唔知

如果係貴民海就唔會比人捉啦

想搞鳩你個陣就話你有中國藉
根本就cut 唔撚到
無可能cut 到

英國當年表明不會給予BNO持有人獲得居留權

你老頂話果份中英聯合聲明係歷史文件, 廢咗架喇

冇人理你呀
妹妹又同你割
今朝881問佢， 佢會唔會有行動
佢話唔會

緊係啦自己個女仲留英國

諗住拋個波比正苦
妹妹又冇放你在眼內

支那違反中英聯合聲明又唔講？？？？

到你個孫個代先cut 到，子女的父母係中國籍，都可以被中國人

條死八婆係咁褸打喎

唔好撚講咁多野啦，講到底都係想d人拎唔到mpf咋嘛

根本全世界係中共眼中都係中國人

咁根據呢條條款，子女係中國人
個孫嘅父母都係中國人==》即係個孫都係中國人
咁咪世世代代都都係中國人
永遠都cut 唔撚到

人哋國家內政關你姐姐撚事咩

佢個女成日喺美國，會唔會喺美國護照？

我覺得佢仲諗緊選立法會啲中慘會投票俾佢囉

姐姐新J圖

唔好啦

驚得罪班富豪大春袋

BNO同BC輪到你釋法？

身邊完全冇fd想走冇錢講經咩

她認為全國人大常委會要就此釋法一次，不會影響現時持外國護照的人士。

重點 佢個女同班高官d仔女依舊享有西方文明自由

中國籍好似by birth，佢用血統黎計，冇左好似就冇左

有聲

咪傻，BC退完有一次反悔恢復國籍機會

留意：BNO交完form RN退左無得返轉頭

咪就係話中國人地放火，挑動對中國仇恨，違反蟈安法，拉得

人地鍾意玩幻幻
唔玩呢d

人大*

佢哋真係好驚BNO

幾時輪到你隻卒仔出聲
都成七老八十就拿拿聲襯地淋啦

點解佢日日出嚟吠bno啲嘢
好鬼煩 收皮好冇

呢條撚婆真係發夢都想做特首，但佢冇諗到自己只係港英餘孽，支共用柒婆已經搞到一鑊粥，而家直頭撕破面具，一国一制，直接京人治港，撚婆只係用完即棄condom，唔止唔可能被佢做特首之餘，好快連議員都冇得佢做！全部搵晒支共人入去！

香港政府點知英國政府俾咗嗰個人bno visa?

葉劉恨做特首恨到出晒面

快撚啲啦支那狗
學哂支那口交部得個講字

用身分證出境，旅居環遊世界體驗人生7年。先返香港

呢條友由頭到腳都咁乞人憎

好耐之前我有個同事話退休就會台灣住80日，泰國住80日，日本住80日咁樣不斷轉，咁點算